因為林慧韡迖哥 我失去左一段友情

就喺反送中第一次遊行前夕
佢地始終堅持認為迖哥既沉默係有苦衷的
應該包容
最後我頂唔順選擇左離開

隔左咁耐
希望佢地今日終於會認清到迖哥既真面目

其實 大家都有沈默嘅自由
不過先唔講沈默就係幫兇
最基本大家都有權因為佢唔表態而唔睇佢
所以支持樓主 同時希望
唔好因為一個唔值得支持嘅人而失去一段友情

我都無諗過會因為一個咁既人而破裂